星期六日抖唔抖無所謂，星期一一定要發下夢

如果做得返星期五既level就可以大肆文宣黨鐵今日休半日息只係做假象

記住大家唔好活係同溫層，好多淺藍以為黨鐵今日真係因為我地而焗住停開

同埋住元屯天既手足得閒就撕左輕鐵站d閘機既垃圾袋，比人知根本無撚爛到

仲可以幫大家唔使番工添。全港打工仔心願

推到公我地贏字佢地輸

代地星期二照開證明今日講大話

佢*

星期二又全停就直接罷得

話今日係死城既自己坐巴士小巴入上水睇下

水貨客一樣佔據上水

唔使揾食吖？

唔可以比蒙面法成功令呢個週末成為咁耐而黎第一個和平既週末！！

唔好發神經啦
星期一拜山呀

星期一拜山
點解唔星期日出？